{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702484",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예천궁"
    },
    "text": "醴泉宮\\n\n慶尚北道醴泉郡醴泉邑南本里233-2\\n\n醴泉宮は韓国料理-韓定食料理を提供する食堂で、11:00から21:00まで営業しており、第2·4日曜日は休みです。 食堂は72席あり、部屋は全部で5室あります。 醴泉宮は団体会食、集まり、家族が広い空間で食事を楽しめる良い食堂として知られています。 彼らのメインメニューは宮中ビビンバ、宮中カルビチム、干しスケトウダラ焼き定食で、これらのメイン料理の他にもおかず一つ一つにも真心を込めて粗末な食べ物がありません。 また、負担にならない価格で韓定食をたっぷり食べることができ、お客様をもてなしたり、家族の食事にも適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "醴泉宮はどこにありますか？",
            "answer": "醴泉宮は慶尚北道醴泉郡醴泉邑南本里233-2にあります。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "醴泉宮の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮は何曜日に休みですか？",
            "answer": "醴泉宮は第2・4日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "醴泉宮には72席あります。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の部屋の数はいくつありますか？",
            "answer": "醴泉宮には全部で5室あります。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "醴泉宮の主なメニューは宮中ビビンバ、宮中カルビチム、干しスケトウダラ焼き定食です。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "醴泉宮の料理はおかず一つ一つにも真心を込めており、粗末な食べ物がありません。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "醴泉宮では負担にならない価格で韓定食をたっぷり食べることができます。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮はどのような場所ですか？",
            "answer": "醴泉宮は団体会食、集まり、家族が広い空間で食事を楽しめる良い食堂として知られています。"
        },
        {
            "question": "醴泉宮は家族の食事に適していますか？",
            "answer": "はい、醴泉宮は家族の食事にも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 322
    }
}